覺唔覺人大左只想飲咖啡同酒

咩野飲都無乜興趣
日頭就飲咖啡 夜晚就飲酒

真 由其係酒

從來沒有飲品只有酒

咖啡

小朋友
到你有膽石/痛風就知

唔覺 飲開檸茶

唔覺 成日飲水

飲橙汁

唔覺 成日飲可樂

唔覺，成日飲水

人大咗更加注意身體健康, 戒哂煙酒

咖啡從來唔飲

正常

當人生愈來愈苦澀
飲食都會隨之而適應
就好似苦瓜一樣

人大咗只係想飲無糖茶, 水>咖啡>酒

我都唔敢成日飲
但問心只鐘意飲呢兩樣

飲汽水珍珠奶茶依啲仲衰撚過飲酒

做完運動先會想飲汽水

所有不快都溜走

識貨

Check下個腎好啲

酒唔係應該check肝咩

茶啡酒享受

牛奶呀

我只想飲水

應該兩樣都要

人大左剩係會飲水 可樂 朱古力

細個日日都要飲野飲，而家大個護反而迫自己飲水

唔覺 要飲好立克柯華田

迎著夜雨淚更爽快地流

唔覺。。飲開protein

日日都飲咖啡

一直都覺得酒好難飲

唔覺，成日飲茶

唔覺

同意，茶咖啡酒

人大咗 對水嘅慾望越黎越大

食煙 一唔開心就食煙 明明以前好憎煙鏟

做咪太大壓力

係 人生好辛苦

酒我麻麻 我反而日日想飲茶 重要勁濃果隻

成30歲人仲係好鐘意飲可樂

我以前中學老師日日飲4-5罐可樂,後來飲到喉嚨生CANCER

跑完步啪返支凍烏龍茶

我大到驚 啱啱係咁食

完全明白你

冇酒既人生就好似屌女唔奶閪

我為何您隻狗

咖啡，茶，酒

又唔見巴菲特生喉嚨Cancer?

又時覺得飲酒對個胃唔好 食煙代替
當然唔係日日食

咁講機率架麻,一定架咩痴線